搞對話會係要搞大嗚大放、秋後算帳

開個對話辦搞對話會，請百9幾人開2個鐘會，仲要唔係個個有得講，有得講都係講2，3分鐘。

我真係唔知個會開黎做乜，仲唔係做show。

仲有，老毛以前咪搞過大嗚大放囉，最後咪將d發表意見ge人秋後算帳。

搞對話會只係做show，同捉人秋後算帳。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

又要身份證又要手提電話

絕對唔可以參加
會自投羅網

去得既一定係傻仔

共產黨係唔會同你對話
絕對唔可以信

大嗚大放之後就係文化大革命

同意，但係鳴唔係嗚啊巴打

見到有人開POST叫人一定要報
再話報左可以唔去

起一起底
嗯

真係咪撚送資料比政府清算你

明謀....

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔撚去，一定唔可以去，報名都唔好報

佔中時同林奠對話嘅學生都被告上法庭，仲要坐監

有冇巴絲可以整文宣話比外媒知所謂溝通只係政治show

參考文字：
Carrie Lam’s conversation - a political show?

Chief Executive Carrie Lam will meet 150 citizens on September 26 as she seeks a way out of the extradition bill crisis. Many believed that it is just a political show rather than a true conversation, since the 150 participants are selected by the government. To apply for the meeting, one has to provide personal information including full name, ID numbers, phone number and email; participants have are forbidden to wear masks during the "conversation".

Considering the widespread white terror in the city (as well as the miserable outcomes of the Umbrella Movement in 2014), participants who have opinions against the government are prone to political prosecutions.

Out of the five demands raised by the millions of protesters since June, Carrie Lam only reluctantly decided to withdraw the extradition bill - too little, too late.

所以話歷史永遠都係用黎警惕後人

大鳴大放，之後清算，跟住香港版文革，捉哂反政府入集中營

Diu
自己睇番都笑

總之係唔可以報名參加，一參加你D資料就會送中，辛苦咁耐，無理由跌入人地圈套。

仲有，人地set好agenda，跟本無諗過同你傾，佢只係想spin落去土地、教育問題，混淆視聽呀仆街。

醒嘅就唔會去嘅

邊撚個要同佢對話

對話會係要清算和理飛呀。

大家要保護自己，和理飛都保護唔到，就無人保護到勇武。

我地5大訴求講得清清楚楚，佢仲要搞對話會聽意見，簡直係裝聾扮啞。

用意好明顯啦

【 攞返主導權 】又黎對話，但又要報名，計我話不如咁啦